新都會間「文華冰廳」做咩日日排晒長龍？

睇佢啲嘢食又少又貴，憑咩？

有冇連登食家評吓呢間嘢？

太興黎架喎 有乜好排

順帶一提，隔離間懶高檔餐廳，完全唔撚掂，千其唔好中伏

常餐 得炒蛋算好食
佢個黯然銷魂飯既叉燒係唔錯既
但要排長龍去食就唔值啦
正常一餐係值得一試

咁樓主有咩推介🤷🏼‍♀️

差過太興好多啦，冇嘢好揀，唔通真係排成個鐘去食碟差蛋飯？

排隊有錢收

呢兩間都ok

行遠少少「牧羊少年」都唔錯

碟差飯同其他店比，有咩優勢？

嗲牛麵同炒蛋ok 但偏貴 唔值得特登去排

點apply？

可以好多都係新屎坑，食完一次試過就算，我等多幾個月再去試

佢啲野食少同貴都唔係佢問題

貴叫你又大食又窮咩⋯⋯

新屎坑你第一日知？新會然？

simply life食過

香港飲飲食食都係食個潮流
台式飲品 冰室

你意思係有錢仔要排長龍食呢啲？咩理論？

咁你食過未？

Simplylife 都推

佢都要排一陣，但值，啲嘢好食啲位坐得舒服

常餐幾多野食下wor

竟然唔係食味道，感覺好膚淺

新都會你會推邊間？

嘔面+炒強？

早餐沙牛面幾抵屌 其他不了

呢間餐廳 野食 service無一樣野ok

收皮啦

同我心水一樣

香港做餐廳點會無人入
人多到咁

貴到 ，葵廣算啦

唔洗排隊嘅話係唔錯嘅
同普通茶餐廳一樣價錢
淨飲計可能仲平d
但企理乾淨好多
(覺得個叉燒好食過太興)

間間都排

跟風，香港人最愛排隊文化
利申：食過唔會再去

佢D包幾好食 真心

Simply life tea

比太興買完個名再包裝下變左高級野 on99

德福果間又係排晒長龍

呢間野價錢唔算貴， 但間間分店都排到傻

廚房係啲譚仔阿姐黎

可能過多排平日有假期會去試吓

呢間都叫貴你on9?
沙牛面算好好食

完全唔覺好食 依家任何餐廳名只要後面改做冰廳
就會有大量港豬 大陸人去食

巴打覺得好平好抵

我都唔知點解咁L多人 又貴又細
係下午菜時段少啲人 其他時間都排到出街

仲有個間咩安利魚蛋粉

屌 其實咪姐係茶記
講完

究竟有啲咩餐廳係唔會比連登仔話垃圾同難食

難食就一定架嘞，係唔明佢有咩咁把炮要人排長龍食佢啫，巴打有何高見？

響邊？

因為啲人覺得好食囉

呢間真心垃圾

3X早餐 到到呢個價
沙牛面佢全葵芳最好食

菠蘿包10蚊 多士12,14蚊 好食過好多茶記
你平時食開草根定三洋?

高見

但係排緊隊嘅係晚飯時間黎

係ok好食嘅 但唔會排超過5分鐘囉

買外賣會唔會合理啲？

一間餐廳多人到排哂隊等得兩個原因
一係平
一係好食
On9仔

大埔起家嗰間？
薑絲牛通幾正㗎

我自己就幾鐘意佢地個菠蘿油 平時淨係買飽唔係好耐

旺角果間又係次次經過都排隊
有咩咁好食

仲有其他

一係班人食開屎
一係好似你咁智障
On9仔

Agger

蛋糕甜品 伏到不得了

第一次去哩間野就係嗌潤牛麵，真係唔知邊忽好食
第二次去就嗌常餐，幾好食 好食過澳牛好多

垃撚圾，2個餐加埋都百幾蚊都一定要人搭枱

你去過飲食台會發現無人幫到你

草根三洋難食到仆街
早餐黎講附近得文華算可以
但午晚餐不了，大把選擇

仲有成碗野都冇乜味…我都係食左幾啖頂唔順冇再食…

敢問葵芳有咩好食
食過連登仔推介嘅金潮 Star kitchen 食臺
係得金潮好啲
秦國菜同文華都食過 還好

佢啲下午茶油撚到

又文華 又民華 又敏華
改呢兩個音係咪多啲生意？
西環間敏華民華又係排長龍

冰室／冰廳先係重點

早餐真係無野食 次次都大家樂算…

早餐去葵芳廣場啦行遠少少

間野太興集團，無乜出奇 所以裝修同改名真係好重要
即刻高級晒

排成個鐘要人搭枱迫到狗咁食完一放低筷子就拎走你個碗畀眼色你睇，呢啲服務係咪香港獨有？

樓上有人答咗

呢間堅伏 試過一次, 包冇下次

Agree，好掛住
Angelababy Cafe

巴打推薦葵廣邊間早餐？

大家樂

德福都係咁

葵芳商場先岩

唔係銀龍掛

一係大快活

早餐食Euro Gogo點睇

銀龍俾狗屌
雲貴軒 算抵食

呢間野所有分店都排長龍

你話超好食 又唔係 算唔錯啦
難食又更加講唔上
係唔知點解咁多人排

其實真正個間民華冰廳個老闆已經飛左加拿大同家人享福，依家呢間係太興拎左個名黎做。咁前老闆有無賣到個名比太興就不得而知。但係呢間比狗食既民華就死都唔會去食！做臭曬人地個名！

巴打知情人士

太興集團架

佢好以太興集團既

都係冇興趣排長龍為食茶記

仆街個日屎忽痕lunch買外賣叉蛋飯，返到去叉入去，隻蛋熟撚晒，即刻blacklist

真定假啊 你係入面做？

呢位巴打好似曲線宣傳咁既

沙牛

會唔會係大鋪同細鋪

話好食果d係咪on9
利申 前員工

好食就稱唔上啦 大件抵食 窮撚恩物
近期將啲飯加撚到好撚大碗

要食都唔係食佢啦 又貴 份量又唔多。。

太古囉

再估落去間間都比你估曬

林x強呀ma on9仔黎

[/member] 不了 又唔係高人工又做到狗咁 我係上年暑假做過幾個月 [/member]

下 佢比人厭棄掟撚左返太古喎

樓面$60 入面$55 中規中矩啦

我知 想話佢on9姐

[/member] 主任係咪仲係個個勁大聲叫既阿嬸 [/member]

知唔知點解你無人做呀 因為你出$55 仲要做咁強野
林浩X

呢個我唔知喎 主任啊豬啊狗都做到啦唔認得咁多

有既 好撚多啊姐入黎做 不過都好撚多人走
同時班高層好享受比啊姐刷鞋 理撚得你做唔做到野

係呢個文咩

食呢間倒不如食青衣城羅麥記

林浩X係咪個個大粒巡鋪個個經理

哦你地仆街喇
摘晒你地名

沙牛麵超鹹！

好似已經係總監

個陣返佢次次嚟親都係捉經理出去屌

屌佢老母臭閪 呢間真係垃圾中垃圾
諗住唔幫襯啲連鎖鋪頭試下呢間啦
屌你老母個生果係一個盒仔咁 幾粒番茄仔
個千層麵等勁撚耐都算 一入口乜撚野味都冇
又唔熱 仲要唔係算平 真係唔會再食

佢係最大粒（除左個老細），呢個品牌佢睇晒

其實太興買左呢個品牌 已經品同以前果間
雖然以前果間都品係話好好食 但呢間仲難食
D蛋落油 落勁撚蛋 好似炸出黎咁 沙牛又咸
D扒又多油到

新屎坑3日香
之前間拉麵都日日排
而家已經唔洗等

話佢唔好食又唔抵都係宣傳

提咗你架啦，已經

仲未試

推

題外話：

想問有冇邊間茶記有靚女侍應

文華都叫貴去返食美心啦 呢個價啲包好食 常餐又份量多 咪自然多人食囉

做乜撚野改左做敏華冰廳 唔知仲以為曼德拉效應

香港人食開屎

識閪咩你，垃圾

你up緊乜

又幾痴線

屌係呀 我有日路過
係個招牌對面等過馬路
突然見到變左敏華
即刻問隔離同事：我係咪眼花？
個頭本身有文華民華 本身用文章個文 人民個民咁分

會唔會係大佬交畀細妹做？

個常餐 炒強+沙茶牛 味道唔錯
仲可以加6蚊飲忌廉溝鮮奶 俾你自己溝

樓上有啲巴打又話好普通，真係搵日冇咩人自己去試吓先得

我覺得唔錯啲 但唔值等太耐

好食，但唔係好食到要排隊

九龍灣個間都係啦，啲人鍾意日日排隊食垃圾又關我地事咩

屌 50蚊個飯都比人話貴 遲d係7-11買支可樂唔知係唔係中產代表

你有錢啫

見到要排隊食茶記真心想笑

有傳間牧羊少年下年會執，租埋比美心，你地估下開乜。

吓，唔好咁啦，開美心MX

食舊式茶餐廳回憶. 唔係食件食物.

Ok，但需要排晒長龍咩

唔係快餐店

請拭目以待

睇太X集團官網，似乎係全線改名做敏華

新都會間simplylife其實真係好食D, 好食過新城市同又一城果兩間
行遠少少恒景果邊好似都新開左一間老鳳冰室 同文華一樣多人排隊

平日返工冇啖好食就話去姐
宜家呀貓呀狗都開冰室，我真心唔好冰室囉，咩餐都加隻蛋，閪多士，on9 嘅咩

間嘢有撚舊式茶餐廳回憶咩
而家啲冰廳冰室夠膽死有飯買都知道老細身份證有冇三粒星啦

早餐35蚊唔駛排隊就ok
午餐不了

老鳳啱啱經過唔洗排隊，但目測價錢唔平

好唔好食就比較黎嘅
我覺得呢間野起碼好食過其他d又貴又難食嘅茶記先

唔怕講埋店名

今晚想試試唔知洗唔洗排隊

係香港做冰室做茶記真係好辛苦 小弟岩岩開左間茶記創業 租金人工本身都幾高下 開左兩三個月 大集團就殺到埋身了😓 人地未必食味道 但食裝修食系統 請人有規劃 有pos 已經令到我地超惡搞 所以香港做個體戶真心好惡搞

巴打響邊頭我去支持吓

利申：鐘意街坊茶記多過集團式冰室

文青必食

粉嶺 專登入黎食我睇唔會掛

仲要難食

凡係改名做xx冰室 一定有生意保證

華星冰室

德福果間不嬲日日排